{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 히든베이"
    },
    "text": "蔚山革新都市に位置する切り札は、鎮蔵洞に位置するヒドゥンベイとしてグランドオープンしました。 客室の寝具やシートは、1回の使用後、洗濯認証を受けた店舗で清潔とサービスのために努力しています。 会員特典としては、繁忙期と特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、ネットフリックス無料サービスを提供し、客室ではネットフリックスを視聴することができます。 客室には75インチの大型TV、ウォッシュレット、ヘアアイロン、浴槽などの設備が備わっており、スイート以上の客室にはマッサージチェアやスタイラー、バスルームベッド(マッサージオイル無料提供)が設置されています。 朝食およびセルフ洗濯サービスも提供し、出張のお客様のためのセルフ洗濯サービスも運営しています。 大型駐車場も完備されており、駐車の心配なくご利用いただけます。 グランドオープンは2018年3月です。 周辺には蔚山店、蔚山店(神仙桃源モール)、蔚山空港、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館などがあり、ペット同伴禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒドゥンベイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイは蔚山革新都市の鎮蔵洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの客室の寝具やシートはどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの客室の寝具やシートは、1回の使用後、洗濯認証を受けた店舗で清潔とサービスのために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの会員特典は何ですか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの会員特典としては、繁忙期と特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイではネットフリックスの無料サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ヒドゥンベイではネットフリックスの無料サービスを提供しており、客室でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの客室には75インチの大型TV、ウォッシュレット、ヘアアイロン、浴槽などの設備が備わっており、スイート以上の客室にはマッサージチェアやスタイラー、バスルームベッド(マッサージオイル無料提供)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイでは朝食やセルフ洗濯サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ヒドゥンベイでは朝食およびセルフ洗濯サービスを提供しており、出張のお客様のためにセルフ洗濯サービスも運営しています。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒドゥンベイには大型駐車場も完備されており、駐車の心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイのグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "ヒドゥンベイのグランドオープンは2018年3月です。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒドゥンベイの周辺には蔚山店、蔚山店(神仙桃源モール)、蔚山空港、蔚山貨物ターミナル、蔚山東川体育館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒドゥンベイではペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ヒドゥンベイではペットの同伴は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 552
    }
}